初選要當正選咁做 一定要有選舉論壇比大家分高低

泛民素人同台辯論 大家和而不同
為香港謀求出路

同意 有競爭先有進步
反對 浪費經費

所以係咪初選
係就早啲定方案 開始拉票 開始鬥政綱

希望啲網台會幫下手
要每個區都有論壇

同手足辯咗兩日
大家都覺得要相信選民嘅選擇
咁搞論壇就係等選民可以睇清楚各方立場
順便要諗下香港未來嘅方向

搞論壇係百利 只係經費到要300幾位區議員諗諗

如果網上形式係唔錯

上網台做
或者自己開live

越辯越明

突然諗到如果初選會唔會幫對家計埋票...？

總會有班人冇投到
因為規模一定冇政府搞咁大

我地係多數派就唔驚啦

選舉論壇 次次港台都有做

嗰啲係正選
依加係初選

今次所有泛黃選民都要睇晒候選人嘅政綱同表現
選一個最啱自己路線嘅代表
最後尊重結果

10

9

8

一炮過正選分勝負囉

大家依加想35+
就點都要初選

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

搞清楚只係泛民想

企開d 屌你老母

我都係果句 你泛民退哂出黎俾本土選 就唔洗搞咁多野